小麗老母一定係和理非/飯民中 最撚仆街個個

李卓人、何俊仁、李柱銘 依班係過哂時
都多次玩割䉀 都仆街架啦
但只少30年前做過黃雀行動
近年有係外國爭取下支持

但小麗依個妖婦做過咩？
黎黎去去只係識煽情
然後叫佢班HKCC學生幫佢洗樓站台

遠嘅唔再多講 講近嘅
佢以「政治倫理」屌鳩 馮檢基參加補選
真係人唔笑狗都吠
口口聲以和平理性民主方式爭取民主
但連初選都唔容許人參加 再屌鳩對方
咁仲邊係你口中嘅和平理性民主
(姐係康德主義 爭取過程同結果應為相同)

好啦 到今日 都未到遊行
老母已經爭住割䉀 你係未自以為看透世事啊 DLLM
白鴿個班再仆街 只少都曾經做過下野
只少都發生左先割
你條仆街 賤到連發生都未發生 已經係到篤灰
仲叫人影衝嘅人？
我真係屌你老母啦

聽日各自爬山 各有各做 已經足夠

小麗老母和理非千古罪人，支持批鬥。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

推

劉小麗比政府褫奪議席都繼續和理非

呢條友真係痴撚線

佢係口中和理非 實際根本就係按佢可接納方式 爭取民主

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

泛民之流個個一樣啦

貫徹和理非黎講 (姐係康德主義）
佔中三子 其實算係做到
所以唔係個個一樣

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

Roger

Push

屌小麗老母

應該係下年選唔到打算今日一次過攬炒

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。